屌你老味N賓又故態復萌喺巴士放針

（客觀分析）形勢大好

你又知？

米25 唔系nben放的

nben放開九巴